疫情嚴重，應該禁止返工

要求所有返工嘅人強制驗測，停止返工14日觀察數字，冇回落再禁多14日，大家認為點

讚成封鎖全香港寫字樓21日

到頭來只會封黨鐵
令到全香港一齊迫巴士
安全企到貼住道門返工

準時返工